有冇人同另一半係去完旅行分手

可能去完個旅行法國對方太難頂咁

係啊 去德國好啲